社民連岑子杰當選

【即時】(01:15) 在沙田「瀝源」，民陣召集人、社民連岑子杰以3,283票擊敗獲2,443票的黃宇翰當選。

好波

子杰BB

3283 多過上次 兩個加埋

終於我地贏番次喇香港人

空降都贏 好波

瀝源差唔多首都入面最撚多廢老
咁都贏到

好撚想喊 加油呀

另外個個建制？咁都2000幾

2015 結果
R02 瀝源 1 黃宇翰 1,799*
2 黃浩銘 1,406

其實睇選舉論壇佢唔係好熟沙田嘅嘢，不過我都凳佢開心，希望佢會做得好

岑子杰

呢個真係估佢唔到
佢果區係公屋區，仲要vote4hk關於個區嘅tags全部都係藍絲特質嚟加上佢張poster得政治表態冇提到地區嘢，仲諗住d廢老唔撐佢會大敗